知名連鎖美式炸物食府推出全新早餐 沙嗲牛肉通粉明日起推售！

仲送盒紙巾

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

拉

撈埋做沙爹牛堡啊笨

我落茶記食沙嗲噁唔好？
仲食金拱門

睇黎好快有牛河

真係牛黎？

冇人想知

好似好好食，唔罷買了

福喜肉

屌你老母仲食金拱門

乾炒牛河不遠矣

會唔會有沙嗲牛包...

18區黃藍食店Bot

正,有三色豆比納dee 食

幾多錢?

收撚皮啦金拱門打手

34.5〜
貴過板雞

又貴又細又唔飽

送中資廁紙？